有冇人好憎自己兄弟姊妹，但好內疚

開左post先，一陣打自己經歷

或者唔止自己兄弟姊妹啦，家人啦，因為諗諗下，我都唔止憎兄弟姊妹。

我係個自閉、自戀、自我中心嘅左膠。我鐘意思考各種問題，對好多人嘅待人接物，生活習慣都好多不滿。

例如我對我老竇嘅脾氣／語氣好撚不滿，由細到大喺心入面都鬧佢好多野。
我覺得每個人都有厭力，有自己難處，工作時遇到d咩唔如意，唔應該要身邊嘅人受罪。
鬧人嘅時候，有咩想講咪講囉，唔好問我野，我答咩都錯，唔答又俾佢鬧唔出聲，屌你想我點。

好喇，十個家長九個都on99，唔講咁多呢d眾所鳩知嘅嘢。

但點解我要講兄弟姊妹呢？因為兄弟姊妹係同輩，尤其係細佬細妹，輩份細。

對老豆老母，有咩不滿十居其鳩都唔敢講出嚟，講都最多一兩句，因為之後會俾人鬧返成日。
老豆老母覺得自己錯都冇問題，因為你係做細，你錯係你問題，老豆老母錯都係你問題
「淨係識駁嘴，好嘅又唔見你學，人錯你就跟住錯架啦？人地叫你去跳樓你係咪去跳啊？」

俾老豆老母鬧左成十年，我後尾竟然冇啦啦多左個細佬，我差唔多中學佢先出世，年齡差距好大。

我細佬仲係bb仔嗰時都好可愛好過癮，即使佢喊又好點都好，我都唔會對佢點。

但越大越衰，佢性格同我真係兩個極端嚟我由細到大都係鐘意自己思考，唔多出聲，老師好鐘意，d女唔會留意嗰d人嚟。

但我細佬係鐘意煩鳩人，淨係識嘈，同佢講正經野佢就唔撚出聲嗰d人。

屌，放假朝朝晨咁早起身起身，個個訓緊教佢喺度打機。
打機都算，仲要開聲。
開聲都算，佢睇得多On9 Youtuber上晒腦，打親機都對住部電腦大大聲自言自語，係度鳩叫，屌!

我話佢嘈，最多靜幾分鐘又繼續鳩叫。
有時就話「你都醒左架啦」
我醒左就要俾係嘈住？我醒都係因為你嘈醒咋，弱撚智
屌，咁撚嘈唔撚俾你玩。

冇得佢玩，九成都嚟煩鳩我，覺得我錯晒咁。
我上網，佢最佳狀態就坐定定望住，屌你我上Engadget之類科技網姐，有咩好睇？
重點係邊個俾你睇？我有自己時間架屌。

有時就突然同我講「xxx 好好玩／好好笑，你睇下」
我以前真係會就佢，開嚟睇下。
但後來發覺，我一開，就好似幫佢控制部電腦咁，之後成個鐘都係叫我開野俾佢睇，或者叫我同佢玩佢d game。

我唔係咁憎佢，但可唔可以唔好佔用我自人時間。
我對住部電腦幾個鐘，最後就俾老豆老母屌我玩得耐，其實我就係睇佢玩。

屌，晒鳩我時間。

以上例子叫好d，有時佢過嚟搞鳩我，搶我嘢，阻住個mon，撳我keyboard。
咁我緊係叫佢走／推開佢隻手架啦，佢就唔知點解越玩越開心，屌。
到後尾我嬲就一定鬧佢，唔少時候最後都會打佢／搵野嚇佢。
屌，佢從來唔識驚，喊晒口都繼續過嚟搞鳩我，真係垃撚圾。

好，故事已經講完，重點就係「弱撚智」同「垃撚圾」。
我大部份時間都唔講粗口，喺屋企更加絕對唔會講。
(屌，個弱智仔喺屋企都講，都唔撚識睇場合做人。而家屋企人都成日唔知真聽唔到定假聽唔到，都唔撚識教仔)
咁我成日都俾佢整到好嬲，所以由佢小學一年班左右都會成日用「弱智」呢隻字嚟鬧佢。

我估佢曾經同老師傾過計，有次俾我鬧，佢喺度講「你越話我弱智，我就越要叻俾你睇」「如果我弱智，我點會識 _ _ _ 」
咁我聽到緊係「你係咪痴線架，死開啦」

呢d咁on9嘅嘢一定係人地教佢。
教佢嗰條友真係唔撚明，我真係唔想佢咁on9，我都想佢識聽我講嘢，我緊係唔想日日對住個弱智仔。
但佢就真係咁撚弱智，俾人打俾人鬧俾人嚇都仲要keep住做on9野撩人。

做功課就乜撚都話唔識，一句唔識大晒，英文加個ed/ing又唔認得隻字，作句作文唔撚肯諗，由細到大都要人作俾佢咁滯。

叫佢讀d 課文出嚟又lur又細聲，平時就嘈到我想掉佢落街。

久而久之，佢成日都俾我鬧。
我真係覺得自己好勁，「垃圾」同「弱智」配上我嘅語氣真係難聽過粗口千倍萬倍。

我真係知我踩佢踩得好盡，我成日都好內疚，大佬成日俾人打擊自信真係好撚慘，我呢d左膠真係接受唔到呢d行為。
但佢真係好撚on9，成撚日撩交打。

我覺得我應該都有份令佢咁反叛，
我第時真係唔敢生仔，生仔我應該憎死佢

某程度上你細佬變成咁你有好撚大責任。
睇開d,大方d,唔好咁自私，你一時三刻改變唔到你細佬，但你可以改變你自己

唔撚記得問 你幾歲？22樓下就算9掃，唔洗理我

22樓下
問題係我開始憎佢嗰時，都係1x 頭

我對住外人好撚客氣，我覺得呢種習慣真係好on9
其實對自己人應該好d

agree
似啲家長唔識教不過唔覺得自己唔識教咁

btw我覺得佢係想draw你attention
細佬好容易當左呀哥/家姐係榜樣/目標

垃圾左膠

咁我係佢啊哥咋，我細個識諗呢d應該會好d
我真係冇心力改變佢。

其實我同佢關係唔差，只係佢一做on9野我就唔理佢，避開佢，
廢事佢又撩我我又打佢鬧佢。

無錯

咩叫輩份細？ 收皮啦你地係平輩呀
你以乜身份打佢？ 要打都係老豆老母打，邊輪到你打？
最撚憎你呢啲自以為是自我中心到極點嘅呀哥，唔好以為細嗰個係智障唔識諗野，然後將個責任放哂落細佬到，不如你諗下點解你細佬會咁樣，我相信家庭一定有影響，例如你老豆老母平時點溝通、點寵佢。

利申 我係做細嗰個，有個好自我中心嘅呀哥，而家反哂面好憎佢

我咪就係話自己自我中心囉

我視自己為一個識得分是非黑白，但係只識得扮好人嘅道德撚+左膠

我學左咁多嘢，到最後都只係偽善，只要人唔肯嘗試理解我講嘅野，佢喺我心目中就會殘過地底泥

我有個親戚有個小朋友好肯聽我講，我喺細佬面前偏心到死。
我覺得咁樣對佢真係好唔公平，我內疚，但我做左

久而久之，佢成日都俾我鬧。
我真係覺得自己好勁，「垃圾」同「弱智」配上我嘅語氣真係難聽過粗口千倍萬倍。

我覺得佢勁啲完全wfc你鬧佢

平心以論，我係鐘意同人講道理嘅人，
如果我細佬識得好似你咁樣鬧返我轉頭，我未必咁憎佢。
但佢真係淨係識搞鳩我

同埋我真係自己心虛先講到自己咁衰，打佢嚇佢嗰d而家真係冇。

但而家同同學出去玩多左，少左煩我。
但就越嚟越冇禮貌，成日打機講粗口，真係以為同台灣仔rc日日喺度「抄ni媽」冇人聽得明，
我老母老豆又真係唔理

又喺屋企踢波，好似拆樓咁嘈，次次我開聲叫佢唔好踢波，我老豆老母先幫口

真係唔撚教仔

無自己都唔撚成熟，我地講乜9都無用
你自己都明自己有問題，點解唔做好去？
你都係想我地和應你、認同你、等你自己無咁內疚姐，此post已完

係，我知其實兄弟姊妹相處得差呢d嘢好平常，
我想聽多d等我覺得自己唔係最大問題。

明白同去做真係好大分別。

到你日日俾人嘈醒，霸你d野，得閒掉爛你d嘢嗰時就唔係咁講

學校嘅人我可以挑撥其他人杯葛佢，但屋企人我真係冇方法獨善其身

同埋我真係冇心幫我老豆老母教仔

你都on9 個個啲細佬妹唔係勁乖就係勁小學雞嫁啦
你估得你一個係咁咩

你知唔知左膠呢個字點解
btw講粗口都唔畀 發神經

有冇人覺得樓主好撚煩？

同個小學雞嘈